最有效對付鬼的方法！

1. 保持冷靜，起哄只會比真嘅鬼有機可乘搞事

2.自己影底佢/叫記者，放佢走，send上group，提醒大家小心

捉鬼的目的係咩？處決佢？
Nonono，係保留證據，保護示威者
比你lum左佢又有咩用？仲可以有千千萬萬個佢，如果輸埋道德高地，值得咩？

同意
隻鬼只要一扮暈 就立於不敗之地 你除左放佢走 根本做乜都錯

721 811